[
{"title": "Animais Fant\u00e1sticos 3: primeiras rea\u00e7\u00f5es ao filme apontam melhorias; veja!", "date": "01/04/2022", "author": " Matheus Rocha da Silva ", "text": "Focado em um dos personagens mais importantes da franquia "},
{"title": "Morbius: filme amarga baixo desempenho e aprova\u00e7\u00e3o; veja rea\u00e7\u00f5es!", "date": "01/04/2022", "author": " Fl\u00e1vio Motta Coutinho ", "text": "A Sony acaba de lan\u00e7ar a sua nova produ\u00e7\u00e3o dentro do universo da "},
{"title": "Attack On Titan: humanidade est\u00e1 amea\u00e7ada no \u00fatimo epis\u00f3dio; veja promo!", "date": "01/04/2022", "author": " Fl\u00e1vio Motta Coutinho ", "text": "O sucesso "},
{"title": "Jim Carrey anuncia que se aposentar\u00e1 do cinema ap\u00f3s Sonic 2", "date": "01/04/2022", "author": " Carlos Palmeira ", "text": "O ator "},
{"title": "Cavaleiro da Lua: saiba onde a s\u00e9rie est\u00e1 na linha do tempo do MCU", "date": "01/04/2022", "author": " Fl\u00e1vio Motta Coutinho ", "text": "O primeiro epis\u00f3dio de "},
{"title": "Will Smith: produtor do Oscar fala sobre tapa de Will Smith em Chris Rock", "date": "01/04/2022", "author": " Marcelo de Morais ", "text": "Quase uma semana ap\u00f3s a cerim\u00f4nia de "},
{"title": "Riverdale: elenco est\u00e1 pronto para final da s\u00e9rie, diz ator; veja!", "date": "01/04/2022", "author": " Matheus Rocha da Silva ", "text": "Em entrevista \u00e0 revista "},
{"title": "Manifest: teoria faz liga\u00e7\u00e3o entre todos os desaparecimentos", "date": "02/04/2022", "author": " Fl\u00e1vio Motta Coutinho ", "text": "Os questionamentos sobre como os passageiros do Voo 828 retornaram 5 anos depois que o avi\u00e3o entrou em uma tempestade ainda assombram os f\u00e3s de "},
{"title": "Obi-Wan Kenobi tem estreia adiada no DIsney+; veja nova data!", "date": "31/03/2022", "author": " Giovanna Fantinato ", "text": ", a mais recente produ\u00e7\u00e3o do universo de "},
{"title": "Project Artemis: filme da Apple reunir\u00e1 Scarlett Johansson e Chris Evans", "date": "01/04/2022", "author": " Ricardo Is\u00eddio ", "text": "A Apple anunciou que Scarlett Johansson e Chris Evans ser\u00e3o os protagonistas de "},
{"title": "Grey's Anatomy 18x14: Maggie e Winston t\u00eam um grande desafio (recap)", "date": "01/04/2022", "author": " Matheus Rocha da Silva ", "text": "A 18\u00aa temporada de "},
{"title": "Bridgerton: tudo o que j\u00e1 sabemos sobre a 3\u00aa temporada da s\u00e9rie", "date": "02/04/2022", "author": " Fl\u00e1vio Motta Coutinho ", "text": " se tornou a s\u00e9rie queridinha da "},
{"title": "Bridgerton: descubra quais s\u00e3o as m\u00fasicas cover da 2\u00aa temporada", "date": "02/04/2022", "author": " Fl\u00e1vio Motta Coutinho ", "text": "A "},
{"title": "Morbius: filme com Jared Leto estreia no Brasil", "date": "31/03/2022", "author": " Giovanna Fantinato ", "text": "A mais nova produ\u00e7\u00e3o da Sony no universo de Homem-Aranha, "},
{"title": "Bridgerton: s\u00e9rie spin-off ter\u00e1 hist\u00f3ria da rainha Charlotte; veja elenco!", "date": "31/03/2022", "author": " Fl\u00e1vio Motta Coutinho ", "text": "Um spin-off de "},
{"title": "Up Altas Aventuras: 13 li\u00e7\u00f5es que aprendemos com o filme da Pixar", "date": "02/04/2022", "author": " Matheus Rocha da Silva ", "text": "J\u00e1 faz 13 anos que o p\u00fablico se emocionou pela primeira vez com as cenas iniciais de "},
{"title": "Victoria Pedretti ser\u00e1 estrela da s\u00e9rie dram\u00e1tica Saint X; veja!", "date": "30/03/2022", "author": " Marcelo de Morais ", "text": "A atriz Victoria Pedretti, famosa por sua atua\u00e7\u00e3o no suspense psicol\u00f3gico da "},
{"title": "Dark Matter: Apple TV+ anuncia s\u00e9rie de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica com Joel Edgerton", "date": "30/03/2022", "author": " Ricardo Is\u00eddio ", "text": "O "},
{"title": "Bridgerton: 7 perguntas que temos ap\u00f3s final da 2\u00aa temporada", "date": "30/03/2022", "author": " Fl\u00e1vio Motta Coutinho ", "text": "A 2\u00aa temporada de "},
{"title": "The Good Doctor \u00e9 renovada para a 6\u00aa temporada pela ABC", "date": "31/03/2022", "author": " Giovanna Fantinato ", "text": "A ABC anunciou na noite da \u00faltima quarta-feira (30) a renova\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie\u00a0"},
{"title": "Bridgerton: Kate e Anthony retornam para 3\u00aa temporada; veja!", "date": "31/03/2022", "author": " Marcelo de Morais ", "text": "A atriz Simone Ashley trouxe uma \u00f3tima not\u00edcia para os f\u00e3s da s\u00e9rie da "},
{"title": "Fallout: Ella Purnell ser\u00e1 a protagonista da s\u00e9rie; confira!", "date": "31/03/2022", "author": " Fl\u00e1vio Motta Coutinho ", "text": "A famosa franquia de jogos "},
{"title": "Chris Rock fala pela primeira vez sobre tapa de Will Smith; veja", "date": "31/03/2022", "author": " Giovanna Fantinato ", "text": "O comediante "},
{"title": "Bridgerton: atriz revela que estar\u00e1 na s\u00e9rie spin-off da rainha Charlotte", "date": "31/03/2022", "author": " Marcelo de Morais ", "text": "A s\u00e9rie da "},
{"title": "Will Smith: Academia j\u00e1 iniciou processo disciplinar contra ator; entenda!", "date": "31/03/2022", "author": " Robinson Samulak Alves ", "text": "A Academia de Artes e Ci\u00eancias Cinematogr\u00e1ficas emitiu um comunicado afirmando que avalia um processo disciplinar contra Will Smith. A medida \u00e9 a primeira rea\u00e7\u00e3o efetiva da Academia contra o ator, que, durante a 94\u00aa cerim\u00f4nia do Oscar, subiu ao palco e "},
{"title": "Titans: 4\u00aa temporada da s\u00e9rie tem fotos in\u00e9ditas divulgadas; veja!", "date": "31/03/2022", "author": " Marco Aurelio Andrade de Souza ", "text": "Desde o \u00faltimo domingo, 27, Nicholas Copus, diretor de "},
{"title": "Cavaleiro da Lua: \u00e9 preciso assistir outras produ\u00e7\u00f5es do MCU para entender?", "date": "31/03/2022", "author": " Luciana Penante ", "text": "A nova s\u00e9rie do "},
{"title": "Cavaleiro da Lua: o que voc\u00ea precisa saber antes de ver a s\u00e9rie", "date": "01/04/2022", "author": " Giovanna Fantinato ", "text": ", nova s\u00e9rie da Marvel Studios, estreou hoje no cat\u00e1logo do "},
{"title": "Chris Rock pediu que pol\u00edcia n\u00e3o retirasse Wil Smith do Oscar, diz produtor", "date": "01/04/2022", "author": " Giovanna Fantinato ", "text": "O produtor do Oscar 2022, Will Packer, revelou mais detalhes a respeito do\u00a0"},
{"title": "Amazon Prime Video: todos os lan\u00e7amentos de abril de 2022", "date": "01/04/2022", "author": " Giovanna Fantinato ", "text": "O "}
]